人生已經有咁多問題連錢都解決唔到，可想而知冇錢真係好仆街

好多人以為有錢係bonus
as long as你仲維持呢種心態
你呢世人只可以生不如死咁過
有錢真係基本要求
就算你現實上可能仲係揾朝唔得晚
但起碼你知道咁係唔理想
好似印度好多家庭冇廁所
冇開就冇
會覺得呢樣野係奢侈品